想問下呢位係邊位波台手足？

N_Bendtner l

Coz

沙基猁

佢邊有咁樣衰

can dog

你係Nben又話樣衰

事實

似啦似啦 咁on9

Cos定can牙

認錯人

Can狗

屌你牙賓

腎結石

match , 再襯埋佢唱喇沙利把聲

俾人hack左梳

好磁性既聲音

傅家俊

符家浚